{
  "id_query": "31011574",
  "total": 12569,
  "total_current": 200,
  "max_score": 37.0584,
  "origin_question": "Mật độ điểm ảnh của iPhone 6 nhiêu vậy",
  "hits": [
    {
      "score": 32.282326,
      "id": "25513643",
      "field_search": "question",
      "question": "Mật độ điểm ảnh của ip6 là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn, Máy có mật độ điểm ảnh vào khoảng ~326 ppi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.731022,
      "id": "19235392",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mật độ điểm ảnh giữa ip 6 vs ip se là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.052952,
      "id": "29809172",
      "field_search": "question",
      "question": "May này màn hình có mật độ điểm ảnh cao hơn và nét hơn so với iPhone 5s k",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone 6 vs iPhone 5s có mật độ điểm ảnh ngang nhau (~326ppi) ạ, về độ nét thì iPhone 6 nét hơn anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.672606,
      "id": "31002586",
      "field_search": "question",
      "question": "Mật độ màn hình bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 có mật độ điểm ảnh khoảng  ~326 ppi  bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.981922,
      "id": "21793857",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu của iphone 6 32GB là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ v",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.912388,
      "id": "26251841",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu của máy là nhiêu v... điểm từng phần.. có ảnh càng tôt",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.956879,
      "id": "19485092",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu của iphone 6 là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này có điểm Antutu vào khoảng 79000 điểm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.167555,
      "id": "31701192",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu của iphone 6 bao nhiêu là tốt ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có khoảng 79215 điểm antutu anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.997395,
      "id": "27141756",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm GPU của máy là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Điểm 3D của máy này khoảng 25102 điểm bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.970826,
      "id": "25438146",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muốn chỉnh độ sáng của camera chụp ảnh của iPhone 6 thi chỉnh the nao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào camera > chạm vào màn hình lấy nét > kéo ngón tay lên xuống để chỉnh độ sáng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.207572,
      "id": "21793971",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu iphone 6 32GB là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ v",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.761801,
      "id": "31963095",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi điểm antutu của máy là bao nhiêu vậy???",
      "answer": "Chào anh,  Dạ sản phẩm trên có khoảng 79.100 điểm Antutu ạ.Xin thông tin đến anh ạ ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.489544,
      "id": "20352017",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điểm Antutu Iphone 6 là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.284419,
      "id": "22645418",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là iphone 6 điểm antutu hiện tại là bao nhiêu và điểm 3d là bao nhiêu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm và điểm 3D khoàng 25102 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.206062,
      "id": "27439120",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là điểm antutu củ iphone 6 là bao nhiêu vậy ạ ? Và điểm 3D là nao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm và điểm 3D khoàng 25102 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.087694,
      "id": "24185667",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm Antutu iphone 6 là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có điểm antutu vào khoảng 79215 bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.057883,
      "id": "27176475",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu iPhone 6 này bao nhiêu TGDĐ",
      "answer": "Chào bạn,Máy iphone 6 32GB có Antutu là 79215 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.03901,
      "id": "29331212",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hỗ trợ đa điểm k vậy ad?? nếu có thì hỗ trợ bao nhiêu điểm?",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ cảm ứng 10 điểm chạm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.02612,
      "id": "28836359",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm atutu của iphone 6 là bao nhiu z",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.947038,
      "id": "27191433",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu của máy bao nhiêu thế ad?",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 có điểm Antutu khoảng 79215 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.774474,
      "id": "17942122",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb chạy iOS 10 điểm antutu được khoảng bao nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sản phẩm iPhone 6, thì có điểm Antutu khoảng 79215 bạn nhéThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.769119,
      "id": "25406703",
      "field_search": "question",
      "question": "antutu của máy đạt bao nhiêu điểm",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có khoảng 79100 điểm Antutu nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.61841,
      "id": "30565950",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo mình hỏi iphone có điểm antutu khoảng bao nhiêu và điểm 3D là bao nhiêu vậy QTV ?",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm và điểm 3D khoàng 25102 điểm anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.399326,
      "id": "21187496",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm Antutu bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.252153,
      "id": "26687255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho xin điểm antutu và 3D hiện tại của iphone 6.?",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm và điểm 3D khoàng 25102 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.149763,
      "id": "20761080",
      "field_search": "question",
      "question": "điểm antutu của máy là bao nhiêu z a",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điểm antutu của máy khoảng 79.100 điểm bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.985022,
      "id": "31891311",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để bật chế độ lưới để chụp ảnh vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > camera > lưới > bật lên là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.783592,
      "id": "25556427",
      "field_search": "question",
      "question": "antutu của máy khi lên ios 11.2.6 là bao nhiêu điểm",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.639732,
      "id": "28508538",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có hỗ trợ 4 điểm k vậy ad??",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 hỗ trợ 5 điểm cảm ứng bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.577517,
      "id": "27747816",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu là bao nhiêu vậy ac",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.254885,
      "id": "29399540",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi  chuyển chế độ tự xoay màn hình của Iphone 6 ở chỗ nào. Máy mình xem ảnh luon ở chế độ dọc màn hình, không xoay ngang được. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vuốt từ dưới lên , chọn biểu tượng ổ khóa có mũi tên vòng tròn là sẽ được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.176928,
      "id": "30077597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb điểm antutu là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.148373,
      "id": "20474167",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone 6 là bao nhiêu vậy,Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone 6 là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn!Xin thông tin đến bạn là bộ nhớ khả dụng của iPhone 6 32G khoảng 26G nha, bạn cũng có thể kiểm tra bộ nhớ khả dụng của máy : vào Cài Đặt > Cài đặt chung >  Dung lượng & Sử dụng iCloud.Chúc bạn thành công ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.752148,
      "id": "27419624",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu bao nhiêu???",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.620991,
      "id": "22364213",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi điểm antutu của ip 6 là bn ?",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.618342,
      "id": "32066852",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi  bin của iphone 6 thường bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anhDạ anh muốn hỏi dung lượng pin hay giá của pin để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.570287,
      "id": "20247749",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng pin của IPhone 6 32GB là bao nhiêu vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.564034,
      "id": "28479261",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trước của iPhone 6 chụp ảnh đẹp bằng camera của j3 pro hk ạ",
      "answer": "Chào bạn, Về phần camera do còn tùy cảm quan mỗi người cũng như cách chụp khác nhau nên chất lượng ảnh ra sẽ có chênh lệch; mình sẽ hơi khó để đưa ra đánh giá chính xác nhất ạ; ở đây theo cá nhân thì mình thích camera của máy iphone 6 hơn bạn nhé. Mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha.  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.462663,
      "id": "31679928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em xin số điểm antutu của iphone 4 ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo em thấy thì điện thoại này có điểm antutu khoảng 4.890 điểm bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.359926,
      "id": "31618133",
      "field_search": "question",
      "question": "điểm antutu bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.267754,
      "id": "27284740",
      "field_search": "question",
      "question": "Miếng dán cường lực của iphone 6 là giá bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện tại miếng dán cường lực thì bên em không kinh doanh. Anh có thể tham khảo mua miếng dán chống xước của Thegioididong.com cũng cho khả năng bảo vệ máy khá tốt anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.243225,
      "id": "31744683",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em xin số điểm antutu của iphone 4 ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại có điểm Antutu là 4890 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.233417,
      "id": "20715823",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi thay pin chính hãng của iphone 6 giá bao nhiêu vậy ạ, và khi thay có ảnh hưởng gì đến máy sau này k ạ",
      "answer": "Chào anh,Em không có giá thay Pin của iPhone 6 anh ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhé. Khi thay xong thì Pin sẽ được cải thiện hơn và không ảnh hưởng tới máy đâu anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.193396,
      "id": "19719648",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu là bao nhiêu ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có điểm Antutu vào khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.154776,
      "id": "21813283",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi: E muốn reset dòng 1 iPhone 6 thì có mất danh bạ, ảnh ko a? Máy có hỏi mật khẩu và iCloud khi reset ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Reset máy sẽ mất hết dữ liệu của máy và nếu máy có icloud thì cần phải thoát icloud trước khi reset bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.027052,
      "id": "28104282",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm Aututu bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.993041,
      "id": "28493127",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm Antutu bao nhiêu z QTV",
      "answer": "Chào bạn Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.923837,
      "id": "28264877",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim ghép là sao vậy, ảnh của nó ra sao",
      "answer": "Chào bạn, Sim ghép (Gevey sim) là một vi mạch nhỏ gắn chung với các thẻ sim, để mở khóa mạng cho các dòng máy iPhone Lock. Hiện các sản phẩm iPhone đang kinh doanh tại Thegioididong.com đều là phiên bản iPhone quốc tế (World) nên chỉ việc gắn sim vào là sử dụng, không cần phải mua sim ghép này. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.864279,
      "id": "26175582",
      "field_search": "question",
      "question": "khẩu độ chup ảnh F2.2 va  khẩu độ samsung j7+ là F1.7   cai nao  manh hon",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn so sánh về khẩu độ thì khẩu độ F1.7 sẽ tốt hơn, thu được nhiều ánh sáng hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.860487,
      "id": "27423928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách kiểm tra độ chai pin của ip làm sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.7572,
      "id": "20055319",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm Antutu iphone 6 32G bao nheu z",
      "answer": "Chào bạn,Điểm Antutu trên máy iPhone 6 rơi vào khoảng 79.000, có thể thay đổi đôi chút tùy theo các phiên bản ứng dụng Antutu khác nhau nữa.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.754356,
      "id": "21276527",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có camera khẩu độ chụp bóng tối là bao nhiêu z ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra khẩu độ camera trước và sau của máy là f/2.2 ạ, về phần chụp ảnh trong bóng tối thì theo mình thấy chất lượng ảnh ra ở mức chấp nhận được ạ, ảnh ra chưa sắc nét và đẹp bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.710333,
      "id": "22182809",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm ứng bao nhiêu điểm ad",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 hỗ trợ tối đa 5 điểm cảm ứng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.687466,
      "id": "29627457",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này độ phân giải cao không. Hình ảnh nét không",
      "answer": "Chào bạn,Mình thấy độ phân giải màn hình của máy không quá cao, nhưng hình ảnh hiển thị vẫn rất nét và đẹp nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.672249,
      "id": "20110241",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có chống nuóc ko vậy và tối đa là mấy phút ở độ sâu bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iphone 6 không hỗ trợ chống nước nha anh.thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.63586,
      "id": "18518471",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt iphone 6 32gb vào thời điểm hiện tại có khuyến mãi gì không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại điện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi nha chị. Nếu chị cần thêm thông tin nào thì chị có thể phản hồi tại đây để em hỗ trợ giúp chị nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.579527,
      "id": "29053902",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a/c cho em hỏi iphone 6 của e đang dùng bình thương sáng nay tự dung không mở khóa bằng vân tay được mà phải mật mật khẩu id là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. Bạn giúp mình thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.565125,
      "id": "23841799",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi camera trước ip6 của e chụp ảnh xong so thấy ảnh nó ngược vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định iPhone chụp ảnh bằng Camera trước sẽ bị ngược và chưa có cách nào chỉnh lại được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.509303,
      "id": "19836385",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi Mình có đặt nhập sai mật khẩu 10 lần thì xoá hết dữ liệu trong máy nếu vậy icloud của mình có còn ko vậy và có ảnh hưởng gì đến máy ko",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó thì tài khoản và mật khẩu iCloud nếu bạn nhớ thì vẫn còn , máy vẫn bình thường không ảnh hưởng gì ạ , chỉ có dữ liệu trên máy sẽ bị xoa hết bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.393528,
      "id": "26869262",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi điểm untutu của ip 6 và 5s là bao nhiu vậy ad.ip 6 có hơn ip5s nhiều về hiệu năng không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 có hơn iPhone 5S về hiệu năng khá nhiều do dùng chip mạnh hơn bạn nhé. iPhone 6 có điểm Antutu vào khoảng 79000 điểm và iPhone 5S vào khoảng 63000 điểm nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.371756,
      "id": "20237846",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có chơi mượt đc liên quân chế độ cao nhất không vậy?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 có thể chơi được Liên Quân Mobile đồ hoạ cao nhưng không mượt mà, có thể giật lag bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.3531885,
      "id": "21296333",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm Antutu là gì vậy QTV ??",
      "answer": "Chào bạn,Đây là điểm số do ứng dụng Antutu đánh giá dựa trên hiệu năng toàn diện của máy bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.335052,
      "id": "24499151",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16gb bao nhiêu tiền vậy a ,Iphone 6 16gb bao nhiêu tiền vậy a",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh bản 16Gb rồi anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em bản 32Gb được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.32908,
      "id": "28511581",
      "field_search": "question",
      "question": "camera 1.2 của iphone chụp ảnh có đẹp không ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ ảnh cho ra từ camera trước của máy khá ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.32605,
      "id": "32128114",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này bao nhiêu điểm antutu thế ad",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.323952,
      "id": "30495581",
      "field_search": "question",
      "question": "cách coi độ chai pin của ip 6 là coi s ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cập nhật máy lên IOS 12 sau đó vào cài đặt - pin - xem tình trạng pin của máy anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.160676,
      "id": "23788538",
      "field_search": "question",
      "question": "bộ nhớ khả dụng của iphone 6 32gb là bao nhiêu ? như vậy có đủ dùng không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này còn tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nên mình không thể nòa biết được bạn nhé. Tuy nhiên với nhu cầu sử dụng bình thường như đối với mình là rất thoải mái rồi đó ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.060485,
      "id": "21463385",
      "field_search": "question",
      "question": "Gpu 3d máy này bao nhiêu điểm ạ)",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 có điểm 3d là 25102 điểm bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.03776,
      "id": "31096741",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ảnh sản phẩm không có team của nhà sản xuất vậy ạ?",
      "answer": "Tem nhé ko phải team ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.006163,
      "id": "27762928",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi iphone 6 sạc 100% pin bật chế độ nguồn điện thấp sử dụng nếu lặp lại liện tục nhìu lần như vậy ko biết có ảnh hưởng gì đến pin ko QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không ảnh hưởng gì đến pin nhưng máy sẽ bị hạn chế hiệu năng khi bạn bật chế độ này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.001667,
      "id": "20237817",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này điểm antutu là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại Apple iPhone 6 có điểm Antutu là 79100 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.995146,
      "id": "28575122",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá của 6 thường đập hộp thì bao nhiêu tiền vậy ban",
      "answer": "Chào anh Dạ . Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB với giá 7.490.000đ , tuy nhiên anh cho em xin khu vực quận huyện tỉnh thành anh đang ở em kiểm tra hàng nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.89701,
      "id": "27531440",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi mua online giá rẻ 6.690.000₫ ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.868819,
      "id": "29845236",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi sao mà iPhone 6 lâu cái nó tăng hoặc giảm độ sanh xuống vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em tắt độ sáng tự động của máy xem sao ạ, anh thao tác Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt sau đó thử lại xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.850581,
      "id": "21549448",
      "field_search": "question",
      "question": "Bn điểm antutu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.839364,
      "id": "26786255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi: e mua đt iphone 6 bên tgdd, và tgdd tạo ID Apple, bây giờ vào app store thì yêu cầu mật khẩu. Vậy mật khẩu là gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này thông thường bên mình khi tạo tài khoản cho khách hàng sẽ có ghi chú lại thông tin tài khoản cho khách, bạn vui lòng quay lại nơi bạn đã mua máy để các bạn kỹ thuật cung cấp lại thông tin tài khoản giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.837278,
      "id": "21672721",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi qtv một chút là. Iphone 6 của e khi vào facebook thì hình ảnh mờ k sắc nét. Lỗi là do đâu vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do Facebook để giảm độ phân giải của ảnh bạn xem nên cho hình ảnh hiển thị không được tốt hoặc bạn kết nối mạng wifi ổn định hơn để xem ảnh xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.835318,
      "id": "19672586",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của e bị vô hiệu hóa .Nhưng vẩn còn nhớ mật khẩu icloud thì phải làm sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn  để Restore lại điện thoại lưu ý bạn phải nhớ mật khẩu iCloud chứ không điện thoại sẽ bị khóa và ứng dụng dữ liệu trên máy sẽ bị mất hết nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.800398,
      "id": "19707681",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm atutu iphone 6 32g la bao nhiu z,",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm có điểm antutu là 54461 điểm anh nhé. Anh có thể nhấp  để tham khảo thêm về điểm antutu của sản phẩm.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.798566,
      "id": "20698644",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hỗ trợ mấy điểm cảm ứng zậy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 hỗ trợ màn hình trên 5 điểm cảm ứng bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.731862,
      "id": "22066536",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để lấy lại mật khẩu icloud trên iphone vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng tham khảo bài viết hướng dẫnđể lấy lại mật khẩu Apple icloud bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.716462,
      "id": "22052356",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy iPhone 6 32g 99% bao nhiêu tiền vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực anh đang ở để em có thể kiểm tra giúp anh xem còn hàng tại đây không anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.7045,
      "id": "21672772",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi qtv một chút là. Iphone 6 của e khi vào facebook thì hình ảnh mờ k sắc nét. Lỗi là do đâu vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.700975,
      "id": "27220009",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm 3D cung máy là bao nhiêu admin",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm và điểm 3D khoàng 25102 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.666161,
      "id": "19710232",
      "field_search": "question",
      "question": "so sánh giúp e điểm antutu và điểm đồ họa giữa iphone 6 và galaxy s6 với ạ,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.6042595,
      "id": "31393404",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này có giá là 6.990.000₫ anh nha, anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.603131,
      "id": "25281629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình khi cắm tai nghe vào thì hiện chế độ tai nghe nhưng không nghe được tiếng nhưng khi cắm tai nghe đó vào iphone khác thì nghe được, cho em hỏi iphone 6 của e bị sao vậy và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống bạn kiểm tra lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.59672,
      "id": "18188724",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16gb bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc là sản phẩm này bên em đã ngừng kinh doanh khá là lâu rồi nên không thể thông còn hàng và không có thông tin về giá ạ. Mong chị thông cảm. Nếu được thì chị có thể cho em biết chị quan tâm hãng nào, mức giá và nhu cầu sử dụng của chị để em có thể tư vấn cho chị 1 sản phẩm khác phù hợp hơn nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.580816,
      "id": "21605783",
      "field_search": "question",
      "question": "Dpi của con này bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn đề cập đến ppi thì iPhone 6 có mật độ điểm ảnh khoảng 326 ppi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.568186,
      "id": "25882989",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 128gb giá bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Bên em hiện không kinh doanh iphone 6 128Gb nên không báo giá giúp chị được. Chị có thể tham khảo  iPhone 6 32GB giá 8.490.000₫  nha. Nếu thấy phù hợp, chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.568186,
      "id": "25806252",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16g thì giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện sản phẩm này siêu thị Thegioididong.com không còn kinh doanh anh nhé, vui lòng chọn sang iPhone 6 32GB ạ, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.517322,
      "id": "22332864",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để kt độ trai pin cả iphone vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo hướng dẫn tại bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.5038395,
      "id": "29505671",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình xin điểm gbu và cpu của a8 2018",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại Samsung Galaxy A8 2018 có điểm Antutu vào khoảng 85389 điểm và 3D là 17011 điểm bạn nhé.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.462598,
      "id": "18215198",
      "field_search": "question",
      "question": "Dán cường lực của iPhone 6 thì bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Tú,Rất tiếc, bên em không có kinh doanh miếng dán cường lực cho máy của anh ạ. Mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm thì bên em có kinh doanh miếng dán màn hình cho máy anh đó ạ. Với miếng dán này tuy không chống được va đập nhưng cũng giúp máy anh tránh được những trầy xước không đáng có đó anh nhé.  Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.42951,
      "id": "21476045",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có bao nhiêu màu vậy shop ?",
      "answer": "Chào anh Hiện IPhone 6 bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.404954,
      "id": "28846768",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 chơi PUBG kẻ mức độ nào",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chơi tốt Game trên ở mức balanced bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.388329,
      "id": "18507915",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị quên câu trả lời bảo mật của icloud",
      "answer": "Chào bạn, Bạn quên câu hỏi bảo mật iCloud thì không có cách nào lấy lại được mật khẩu iCloud cả bạn nhé. Bạn liên hệ trực tiếp đội Apple Support để hỗ trợ. Liên hệ tổng đài tư vấn Apple Support Việt Nam: 1800 1127 .Thời gian: từ 9h:00-18h00, thứ Hai đến thứ Sáu.Hoặc bạn có thể truy cập Website https://getsupport.apple.com/ chọn hiển thị ngôn ngữ Tiếng Việt để đặt lịch hẹn với bộ phận hỗ trợ Apple sẽ liên hệ cho bạn trong thời gian sớm nhất.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.372648,
      "id": "19959448",
      "field_search": "question",
      "question": "Mong qtv tư vấn kỹ cho e nhé,  thời điểm hiện tại nên mua ip6 32gb hay oppo f3 vậy,  nếu cần Camera tốt và độ bền",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone 6 đáp ứng được tốt nhu cầu sử dụng trên của bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.344596,
      "id": "19535126",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32 g có bảo mật Vân tay ko Qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có bảo mật vân tay bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.3155155,
      "id": "30444083",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 cũ , giá bao nhiêu vậy qtv",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB đã qua sử dụng thì bên em đang kinh doanh với giá từ 4.940.000đ anh nhé và anh có thể bấm vào để tham khảo sản phẩm cũng như lựa chọn cho mình sản phẩm phù hợp ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.3155155,
      "id": "27847440",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay Pin iphone 6 bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình không hỗ trợ thay pin ạ, nếu bạn mua máy bên mình thì bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển điện thoại lên hãng để thay pin ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.30558,
      "id": "30850407",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có bao nhiêu màu vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ hiện tại sản phẩm này bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi anh nha, mong anh thông cảm giúp em ạThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.295454,
      "id": "27688302",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là ảnh trên iphone em đã lưu trên icloud rồi. bây giờ e xóa ảnh trong iphone hết vậy trên icloud còn ảnh không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu bạn đang bật đồng bộ ảnh trên iCloud thì toàn bộ ảnh sẽ bị xoá mất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.286463,
      "id": "28521041",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop..  iphone 6 plus giá bap nhiêu vậy.",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại bên em không có sản phẩm iphone 6 plus mới , mong anh thông cảm và tham khảo sản phẩm khác.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.286463,
      "id": "20474458",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G cũ bao nhiêu tiền vậy ad",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm đổi trả bên em được kinh doanh ở nhiều khu vực với mức giá khác nhau. Anh vui lòng cho em biết khu vực của anh ở đâu để em hỗ trợ kiểm tra chính xác nhất được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.27191,
      "id": "24478633",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 bản 16gp giá bao nhiêu vậy ,Cho e hỏi iphone 6 bản 16gp giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm Iphone 6 16gb này Thegioididong.com  ngừng kinh doanh nên bên em không biết thông tin chính xác về giá.  Anh vui lòng tham khảo bản 32gb sử dụng tốt đó anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.268107,
      "id": "23297623",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ko có hình ảnh ở đây để khách xem.Chế độ trả góp ntn hả E",
      "answer": "Chào chị !  Dạ nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất cho chị chi tiết nhé. Còn chị muốn xem gói trả góp thì chị có thể ấn vào MUA TRẢ GÓP ( giá rẻ online ) còn với giá thường thì chị ấn vào MUA GIÁ THƯỜNG => TRẢ GÓP GÓI LÃI SUẤT 0% để xem thông tin chị nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.250365,
      "id": "26558570",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lương pin của iphone 6 thì sử dụng đươc bao nhiêu lâu",
      "answer": "Chào chị,nếu chị dùng liên tục thì được khoảng 3-4h, tùy từng tác vụ nữa chị nha. Nếu chị chỉ nghe-gọi, nhắn tin bình thường thì có thể dùng trong 1 ngày ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.216286,
      "id": "22843242",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e nó bị khóa mật khẩu với vân tay điều quên hết thì e pải làm sao để mở nó ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể Restore lại điện thoại theo \"\"bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.215341,
      "id": "21001439",
      "field_search": "question",
      "question": "Tính năng bảo mật của sản phẩm này cao không?",
      "answer": "Chào bạn !Tính năng bảo mật của máy rất cao và được khá nhiều người tiêu dùng tin tưởng đó bạn. Nên bạn có thể yên tâm.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.178881,
      "id": "26071804",
      "field_search": "question",
      "question": "còn antutu của vivo v7+ là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm V7 Plus này có điểm Antutu khoảng 58895điểm anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.154153,
      "id": "31876863",
      "field_search": "question",
      "question": "giá màn hình iphone 6 nhiêu tiền vậy ad ??",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em chưa kinh doanh màn hình sản phẩm, mong anh liên hệ trung tâm bảo hành của apple để được hỗ trợ ạThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.102379,
      "id": "21759229",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi điểm antutu của ip6 32gb và zte s6 ạ",
      "answer": "Chào bạn Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm và Điện thoại ZTE Blade S6 có điểm Antutu vào khoảng 33059 điểm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.081794,
      "id": "31390934",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi..cái iphone 5s của e e quên mật khẩu mái nhưng nhớ mật khẩu icloud thì có cách nào mở mái lại dc hk ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thử xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.065032,
      "id": "22793372",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi máy này vừa chơi Liên Quân vừa stream trên facebook có lag không ạ ? Và antutu bao nhiêu điểm và điểm 3d bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.046425,
      "id": "28143929",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 của e pị khoá màn hình mà quên mật khẩu...không mở được..phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.039119,
      "id": "32307330",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb giá hiện nay nhiêu vậy ?",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm đang có giá 6.990.000₫ ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.039119,
      "id": "31404897",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá bây giờ bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ hiện tại sản phẩm mà anh quan tâm bên em có giá 6.990.000₫ anh nha, nếu anh quan tâm anh có thể đặt hàng online hoặc ra siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.031585,
      "id": "29065245",
      "field_search": "question",
      "question": "Antutu trên iphone 6 là bao nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.002193,
      "id": "21283666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điểm antutu trên iPhone 6 dựng và iPhone 6 thật có khác nhau ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone hàng dựng bên mình không kinh doanh nên mình không có máy để kiểm tra cho bạn được bạn nhé. Mong bạn thông cảm . Các điện thoại iphone dựng được thay thế linh kiện kém chất lượng vào máy nên mình nghĩ điểm Antutu cũng sẽ thấp hơn khá nhiều bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.991133,
      "id": "21865800",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mơia tạo id apple. Mật khẩu id apple chính là mật khẩu của icloud luôn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nhé. 2 tài khoản này là chung bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.975935,
      "id": "25241711",
      "field_search": "question",
      "question": "AD trả lời giúp thời điểm hiện tại mua iphone 6 Trả góp bằng Thẻ MasterCard của Fe Credit dc ko ạ ad?cảm ơn AD",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể mua trả góp sản phẩm bằng thẻ mastercard của Fe Credit anh nhé, hiện em có thông tin gói trả góp cho anh là Số tháng trả góp: 6 thángSố tiền góp mỗi tháng: 1.415.000₫Tổng tiền trả góp: 8.490.000₫ anh nhé, để thuận tiện hơn anh cho em xin thêm thông tin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong tư vấn mua hàng dễ dàng cho mình ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.922804,
      "id": "26467725",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi:Giá iPhone 6 puls với iphone 6 hiện nay cử nhiêu vậy. Ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có giá 7.990.000₫ anh nhé. Còn với sản phẩm iPhone 6 Plus hiện bên em không kinh doanh, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.902084,
      "id": "27671356",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này vẫn chưa có cách mở khóa iCloud hiệu quả bạn nha . Tuy nhiên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại bên ngoài để nhờ hỗ trợ xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.894422,
      "id": "22635476",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ở TGDD có bao nhiêu màu vậy Add",
      "answer": "Chào anh Hiện IPhone 6 32Gb bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.849308,
      "id": "20077666",
      "field_search": "question",
      "question": "Ai dang ảnh này vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện hình ảnh trên đã có để nguồn rồi anh nha, anh có thể truy cập page để được hỗ trợ thông tin ạ.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.847711,
      "id": "31731277",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 điểm antutu là bn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.847523,
      "id": "21512320",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá cũ bên mình là bao nhiêu vậy? Còn mới là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 cũ ở siêu thị bên em thì còn tùy nơi tùy giá đó anh nhé, riêng sản phẩm mới thì giá cố định là 8.990.000₫, nếu muốn mua sản phẩm cũ anh vui lòng cung cấp địa chỉ của anh (quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra và sẽ hỗ trợ anh thông tin lại ngay nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.846586,
      "id": "31554183",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 độ phân giải màn hình mức nào ạ",
      "answer": "Chào anh Độ phân giải màn hình là HD anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.797971,
      "id": "27044380",
      "field_search": "question",
      "question": "có nhầm lẫn thời điểm ra mắt ko nhỉ ad, iphone 6 ra năm 2015 mà",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản Iphone 6 32gb này là phiên bản mới ra mắt sau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.787159,
      "id": "20677263",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lướt web được bao nhiêu tiếng vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Máy lướt web liên tục được khoản 5-6h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.785277,
      "id": "22614774",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32gb phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.785277,
      "id": "19060214",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb mới 99% thì bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện bên em không kinh doanh iPhone 99% ạ, các sản phẩm đổi trả bên em có độ mới từ 95% trở xuống chị nha! Nếu chị quan tâm, chị có thể cung cấp cụ thể khu vực để bên em kiểm tra cho chị ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.773264,
      "id": "20573465",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chạy ios 10 chấm bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng của sản phẩm bạn nha. Các lô hàng mới hơn sẽ được cập nhật phiên bản iOS cao hơn, nên mình không thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.771102,
      "id": "18505439",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hoi.... iphone 6s có chế độ bảo vệ mắt không vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra sản phẩm có hỗ trợ tính năng Night Shift bảo vệ mắt ạ, bạn có thể tham khảo thêm thông tin  nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.77002,
      "id": "32014849",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 16GB bao nhiêu tiền vậy (100%) nha",
      "answer": "Chào anh Dạ bên em không có điện thoại Iphone 6 16GB mà chỉ có bản 32GB thôi ạ, không biết anh có quan tâm tới bản 32GB không ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.77002,
      "id": "28355975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thay vỏ iPhone 6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại em không có giá thay vỏ iPhone 6 anh nha. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.755576,
      "id": "18724726",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có bảo mật tốt ntn vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tính năng bảo mật của máy rất đa dạng ạ, không biết bạn đang đề cập đến bảo mật vân tay hay thế nào vậy ạ, bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.741451,
      "id": "28914758",
      "field_search": "question",
      "question": "Điển antutu của iphon 6 là bao nhiêu vậy ạ và thời gian onscreen là bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này có điểm antutu khoảng 79215 ạ, sản phẩm  này có thời gian sử dụng liên tục là khoảng 3-4h ạ, tùy vào thao tác bạn sử dụng cũng như ứng dụng bạn đang sử dụng trên máy mà thời gian có thể chênh lệch bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.733892,
      "id": "25828961",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e đang dùng ip6 e điện thoại đầy là e bật chế độ nguồn điện thấp để sử dụng thấy họ bảo bật chế độ này lên để dùng đk lâu hơn nhưng e thắc mắc bật chế chế độ này lên trong suốt quá trình sử dụng có ảnh hưởng j đến pin của máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không ảnh hưởng gì đến Pin máy, bạn yên tâm sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.717678,
      "id": "20755151",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi chip apple a8 bằng với chip snapdragon nào ạ và iphone của mk là iphone 6 nhưng đo antutu chỉ đc 78773 điểm liệu dt mk có phải vỏ iphone 6 nhưng ruột 5s",
      "answer": "Chào bạn,CPU này thì ngang với CPu  Qualcomm Snapdragon 805 APQ8084 bạn nha, điểm antutu thì tùy vào tình trạng máy của bạn thế nào mà sẽ có điểm số tương ứng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.684198,
      "id": "24691710",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua iphone 6 32g này nhưng bên của hàng tự đặt câu hỏi bảo mật ID giờ em phải làm gì để sửa lỗi đó ạ  ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu tài khoản ID Apple này do bên mình hỗ trợ tạo cho bạn, thì bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng đã hỗ trợ tạo cho bạn để bên mình lấy được lại thông tin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.656383,
      "id": "31568426",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mới mua iphone 6. Khi chụp ảnh thấy hình ảnh không sao nhưng khi vào thư viện lại thấy ảnh nhoè.Đó là lỗi gì.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do ảnh chưa được đồng bộ tải về máy ạ. Bạn vào cài đặt > tài khoản > iCloud > ảnh > bật đồng bộ ảnh > chọn tải về và giữ lại ảnh gốc, kết nối với một mạng Wifi ổn định xem sao ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.649023,
      "id": "31575459",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay pin iPhone 6 bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng dành ít thời gian liên hệ hoặc mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ và thông tin chính xác nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.649023,
      "id": "21652186",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb sản xuất năm bao nhiêu vậy shoop?",
      "answer": "Chào anh Vâng sản phẩm này ra mắt thời gian 2014 anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.639156,
      "id": "19707135",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone nay với galaxy ạ 2017 máy nào chụp ảnh đẹp hơn vậy ,",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể nói rõ hơn là anh đang quan tâm A mấy ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.633057,
      "id": "25314052",
      "field_search": "question",
      "question": "Gía của IP6 32G hiện tại thì giá bao nhiêu vậy ?",
      "answer": "Chào chị Hiện iPhone 6 32Gb có giá khuyến mãi là 8.065.500 chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị có thể đăng ký đặt hàng online để nhận khuyến mãi ĐẶT HÀNG ONLINE XUYÊN TẾT chị nhé. Chị sẽ nhận hàng từ ngày 19/02 (mùng 4 Tết ) - 26/02 chị nhé. Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.6138525,
      "id": "28803119",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt ip6 định vị đúng vị trí nhưng khi chỉ đường thì điểm xuất phát sao lại sai như ảnh v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng sử dụng ứng dụng Google Map phiên bản mới nhất xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.601917,
      "id": "26538885",
      "field_search": "question",
      "question": "e quên mật khẩu aclour thì lấy kiểu j vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn quên mật khẩu gì mình chưa hiểu lắm ạ, bạn vui lòng mô tả rõ hơn dịch vụ bạn đang dùng để mình hỗ trợ bạn chính xác hơn bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.586108,
      "id": "19677226",
      "field_search": "question",
      "question": "pin của iphone 6 này sử dụng được một ngày không vậy ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng ít thì điện thoại này có thể duy trì được gần 1 ngày bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.586108,
      "id": "18292482",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này là hàng của châu âu hay châu á vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 Thegioididong.com kinh doanh là máy chính hãng Apple dành cho thị trường Việt Nam, mã VN/A bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.584508,
      "id": "28899494",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khẩu độ camera trước và sau của máy",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 có khẩu độ camera trước và sau đều là f/2.2 luôn nha bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.569848,
      "id": "22169058",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB camera chụp ảnh nét hơn 5s không ??",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy độ phân giải và cảm biến camera của dòng iPhone 6 cũng như của iPhone 5s bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.569848,
      "id": "20286022",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chụp ảnh có chống rung hok zạ QTV...!?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32Gb không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.552328,
      "id": "27188650",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thời điểm hiện tại mua iphone 6 có quá trễ không",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì iPhone 6 đã được ra mắt 1 thời gian rồi, tuy nhiên thì chất lượng sản phẩm vẫn còn được đánh giá ở mức tốt đó anh, về thiết kế của iPhone thì chưa bao giờ bị đánh giá là lỗi thời cả, anh có thể thử ghé siêu thị có máy trải nghiệm để dùng thử và quyết định chọn mua nếu anh ưng ý nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.532755,
      "id": "24566281",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp phải trả trước. Bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0 - 80% giá trị sản phẩm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền trả trước và số tháng trả là bao nhiêu để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.529308,
      "id": "24837290",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g bản quốc tế là bao nhiêu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bản quốc tế bên em kinh doanh có giá 8.490.000₫ ạ. Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.529308,
      "id": "23725973",
      "field_search": "question",
      "question": "có bán pin iphone 6 không vậy tgdd. giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em không bán pin của Iphone 6 anh nha, anh vui lòng liên hệđể được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.529308,
      "id": "23434753",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g trả góp mới tháng là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.528072,
      "id": "21691233",
      "field_search": "question",
      "question": "nhân viên có hỗ trợ làm ảnh khóa động con cá của 6s lên 6 đc ko ?",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc là mặc định máy iphone 6 không hỗ trợ cài được hình nền động giống 6s plus bạn nhé, mong bạn thông cảm ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.523468,
      "id": "20555070",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ khả dụng của máy còn bao nhiêu vậy bạn?",
      "answer": "Chào bạn Sản phẩm có bộ nhớ khả dụng vào khoảng 25-26 GB bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.518288,
      "id": "27877706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn đặt mật khẩu úng dụng trên iphone 6 làm sau v",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì chưa hỗ trợ đặt mật khẩu ứng dụng bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.507204,
      "id": "30072190",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram còn trống 400 mp vậy tải game hay nhiều ứng dụng  chạy ngầm cũa máy có sẵng nữa có ảnh hưởng đến  tóc độ xử lý cũa máy không ,",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 hiện tại vẫn hoạt động tốt và ổn định. Do hệ điều hành iOS được tối ưu tốt bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.506771,
      "id": "22363254",
      "field_search": "question",
      "question": "cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?,cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.482836,
      "id": "18685109",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này đã khắc phục đc nhược điểm là cong màn hình chưa ạ. Và sơn của máy có bị nổ bong tróc như 6s 6splus ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này hãng Apple đã gia cố phần khung viền lại nên rất chắc chắn và khó congTrường hợp nếu bạn sử dụng không bị va đập hoặc trầy xước sẽ không tróc được lớp sơn nha, tốt nhất bạn nên dùng ốp lưng hoặc dán máy để máy đỡ trầy xước hoặc bị va đập nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.468662,
      "id": "23785758",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 32gb chụp ảnh đẹp không ak",
      "answer": "Chào bạn,Chất lượng ảnh của iPhone 6 ở thời điểm hiện tại vẫn khá tốt bạn nha. Hình ảnh sắc nét và màu sắc trung thực bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.464024,
      "id": "19866206",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi giá của iphone 6 và iPhone 6 plus giá hiện tại ơn Nha Trang là bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh với giá 8.990.000₫ và sản phẩm iPhone 6s Plus 32GB có giá là 14.990.000₫ đó chị nha. Hiện tại thì 2 sản phẩm trên bên em vẫn còn hàng tại siêu thị Tp.Nha Trang đó chị nha. Nếu chị đang quan tâm đến sản phẩm chị có thể đặt hàng tại siêu thị gần nhất và đến siêu thị nhận sản phẩm chị nha.thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.460528,
      "id": "22363044",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho xin phần mềm kiểm tra độ chai pin của máy nhé",
      "answer": "Chào bạn,Với các ứng dụng thì sẽ kiểm tra không được chính xác, nên bạn kiểm tra pin của máy theo nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.457761,
      "id": "24227084",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi iphone 6 của r lên ios 11 r thì làm s kiểm tra đc độ chai pin từ hệ thống apple v ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé  Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.452316,
      "id": "27080192",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi cục pin của iPhone 6 rom 16gb thì giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ bên em không có kinh doanh pin iPhone nha chị nên không báo giá chị được ạ. Nếu chị mua máy này bên em thì chị có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho chị và báo giá chị sau nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.445155,
      "id": "19271814",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi mua may. Sao mình gọi video call trên zalo.  Hình ảnh bị méo vậy add. Trên iphone 6 32gb",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể hình ảnh bị méo là như thế nào (giật lag hay mờ) để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.437537,
      "id": "20749131",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb trả góp như ntn vậy ạh. Có thể trả trc bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì tuỳ theo gói lãi suất khác nhau mà sẽ có mức góp khác nhau nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm để ên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.4322605,
      "id": "30036469",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá của iphone 6s bây giơ la bao nhiêu",
      "answer": "Dạ chào anh Hiện sản phẩm iPhone 6s 32GB bên em đang bán với giá niêm yết là 12.490.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em có nhân viên hỗ trợ anh đặt hàng anh nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.428635,
      "id": "20253241",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt chế độ xoay màn hình ở chỗ nào vậy a?,Tắt chế độ xoay màn hình ở chỗ nào vậy a?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vuốt từ cuối màn hình lên > tắt xoay góc trên bên phải bảng thao tác nhanh bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.4168005,
      "id": "18517080",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iPhone 6 plus màu hồng giá bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anhHiện bên em chỉ kinh doanh Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB nhưng không có màu hồng ạ, anh tham khảo màu vàng đồng, bạc và xám đậm nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.413149,
      "id": "23756945",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có 1 cái iphone 6 đã cập nhật cấu hình mới, đang sử dụng 1 wifi nào đó. Rồi e có thêm cái iphone 6 nửa củng cập nhật cấu hình mới r, bây h e muốn sử dụng chung cái mật khẩu wifi của iphone kia nhưng khiong pk mật khẩu thì làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy , sau đó bạn để gần 2 máy lại gần nhau xem thử có yêu cầu mật khẩu nữa không bạn nhé ? Ngoài ra bạn xem máy thứ 1 có hiển thị lên thông báo gì không bạn nha .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.411757,
      "id": "28861382",
      "field_search": "question",
      "question": "Chuyển từ iPhone lock sang bản quốc tế có ảnh hưởng gì k vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này ý là bạn mua máy mới phiên bản Quốc tế hay như thế nào bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.405615,
      "id": "30036211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cách kiểm tra độ chai bin trên iphone 5s như thế nào vậy ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể xem thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}